[求救]有冇潮流教主幫幫手！

是咁的 我個fd喺日本買咗頂帽 個牌子叫bucket 不過上網搵極都冇呢個牌子 有冇潮流教主幫幫手 佢依家好唔開心 喺度喊緊 跟住我哋喺度笑佢買咗一頂水桶牌帽

推

有乜問題？靚咪得

佢話依個牌子好出名 點知買完之後搵唔到依知牌子 仲要成2400yen

但佢係水桶牌

佢話買完好似俾人呃咗咁

初步估計可能係d業餘工藝師既手作

岩岩搵到依個牌子嘅ig 有冇人識

有800幾人識囉

潮流唔一定要睇牌子 最緊要自己啱

可能全部都係fake ac呢

但依家佢係咁俾我哋笑

百幾蚊就咪拎出嚟講啦

唔係錢呀？

你朋友即係樓豬

咁係唔係潮牌你都會笑鳩佢水桶帽

百幾蚊買頂帽有幾貴
如果出名既話一定唔止呢個價囉

呢頂野香港要食炒價

全部都係泡菜IG
極度嘔心
仲話日本
我懷疑你直頭想做打手賣呢個 brand

Supreme=最高
Champion=冠軍
所以其實冇乜好笑

800幾人識都出名啦